中國人正一食屎狗，宇宙上嘅生物垃圾

我操你媽b

毛賊